# Учебное задание OTUS по теме Redis

Это учебное API в рамках домашнего задания Otus. Реализовано консольное приложение, осуществляющее добавление, поиск и удаление событий на базе Redis.

## Установка

Запустить контейнеры, установить зависимости

## Работа с командной строкой

Приложение поддерживает следующие команды:

![img.png](img.png)


### Пример вывода в консоль:

![img_1.png](img_1.png)







